韓國人幾十年來都係咁冇禮貌

早排去完2次台北，係台北101 同捷運上見到d唔守規矩既人都係韓國人。

大聲講野，對女人呼喝、放對腳上座位，推開人。。。

點解咁撚無禮貌既民族都會俾人吹奏?

下面篇新聞係1988年出既。就咁睇，過左31年，韓國人係文明上係零進步

去過韓國一次 下次貼錢都唔會再去

係得傻西先會吹奏韓狗

中華民族=大韓民族，我仲覺得中華民族仲比大韓民族優勝

係啲白痴仔先會吹捧韓國人
啲女見到韓國人就濕過大西洋
佢地跟本同大陸人一樣冇禮貌
旅行遇得多

韓國d阿嬸係衰過大陸人 一野推開你

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

試過去好多次日本
親身被韓狗撞 亦都見過班韓狗撞人 就走左去算
仲要大大力咁撞/推，條路係佢地架咩

真心班韓狗仲衰過大陸 當然我都識有D韓國人好有禮貌

一定係日本人扮

唔還拖？

首爾係咁，去過釜山啲阿嬸會講唔該借借
佢地文化係覺得年紀大過你 = 大撚曬
所以你都可以去撞鳩佢地啲細路

agger

本身都覺得係連登仔反韓先數臭南韓
點知去完一次真係完全同意

不嬲都話韓國人只不過係講韓文既支那人

新玩法 唔錯

韓or支那？

國民教育問題

大家都是狗 不用分得那麼細

個問題係大陸年輕果d好似真係改善緊
而南韓年輕果d不斷被老野同化緊

仲有韓國人好鍾意隨地吐痰

真係大媽都遇到對手呀

咁先叫型 你識條鐵

生蕃係咁

其實同我哋香港人差唔多

根本南韓狗仲衰過大陸狗

去緊日本旅行，撞到9成遊客都係支那國，班後生嘅都識講唔該，係上一輩d人無禮貌，地鐵大聲講野
不過去親d地方大部分職員都會中文，日本學校有教定點

幾年前去過首爾 啲韓國呀伯飲醉酒喺地鐵裡面大聲喧嘩 認真覺得香港人好禮貌過佢地好多

同意 韓國人係冇咩禮貌
大陸班後生既仲有禮貌過佢地

你死喇，班崇韓狗黎緊批鬥你

臭真

東亞兩大垃圾民族就係中韓

唔明點解會有香港人鐘意去韓國旅行

靚少少嘅支那嚟 去過一次唔會再哂錢再去
嘢又難食

識得有個朋友超級哈韓,去完一次韓國無再聽佢講過呢個國家嘅人和事

可能北韓嗰邊嘅質素仲好過南韓
去過平壤，未去過首爾
聽完啲人嘅經歷，想去見識下差成點

去過韓國一次之後真係請我都唔會再去

中國留學生/移民打工
你留意下個名牌，中國姓嚟

只會尊重南泡人追求民主嘅決心

上次去台北住hostel
親眼睇住個泡菜廢老將底褲扔落乾手機

上次係台北比個韓仔問路
白白淨淨幾大隻靚仔幾正 想屌佢屎忽

係
幾撚大隻靚仔都好
一見佢咁做即刻覺得柒過連登金鐘仔

基本上10間有9間都請中國人 就算佢冇名睇都一眼就知唔係日本人 佢地都係個樣閃閃縮縮 好求其既feel 咁

但係泡狗真係愛國喎 99年全民救市
支那賤畜愛國得把口

泡菜人只有一坐底就要除鞋, 晾上張札凳度

每次見親啲韓畜，就好想咁著

夠薑你就撞埋嚟啦，死韓畜冚家剷

韓國人就是垃圾

姦國 蟲國

樓主快啲走，連登啲韓狗好覇道架，會話你盲反！

佢哋等陣間就一批批咁入嚟屌鳩樓主再貼金鐘圖

泡菜佬同大陸佬一樣要人地就佢地,去到人地國家當自己係主人家咁
不過就冇班大陸西咁玻璃心

通常啲經濟突然起飛嘅國家都係咁，上一代人無受過教育（中國咪係一個好例子）

仲有去完廁所係100%唔洗手 不論大小二便

睇戲劇都知其實佢哋無乜文化

成人好大聲喝人

女就成日當街扯頭髮打交當笑點

長輩郁啲拍後輩個頭 大力嗰隻

男女都坐到好無儀態

仲有好多好多

點解咁多人借啲意讚中國人

咪即係大陸

去旅行遇過兩個好嘅韓國人，都係接受西方教育返嚟
可能受過高等教育，真係品德都會好啲
一個見到我同fd企喺地鐵站好迷惘嘅樣
即刻問需唔需要幫
打開google map幫我哋搵路
教完我哋之後頭也不回咁走咗，似係原本佢趕緊時間
兩個都係主動用英文同我溝通

所以大陸人 同韓國人 真係一線之差架 （當然我有見過好有禮物的）
但係佢地個樣同行為真係好似 又鍾意整容
有時去旅行 好難分佢地咩人 成日估錯
有點估佢大陸人 e 點知係韓國

之前喺日本古蹟參觀 有幾條韓國佬大大聲講野
嘈都算啦 我停低睇資訊牌 有條友一野撞埋黎 撞到我個人向前仆左下 sorry都冇句
果度的確唔係闊 但班閪佬死都要一字排開咁行 正一生番

南韓人同北韓人同種。大家都係興踎低喺地下，坐姿肉肉酸酸咁樣

隨地吐痰、踎喺度食煙、橫沖直撞呢啲南韓衰過北韓（北韓地大、人少，啲人冇乜錢食煙，所以反映唔到出嚟）

仲有就係食狗肉。我唔係動物撚但當全世界普世文明係唔食狗我都唔好意思食。但南北韓一樣，都係歡喜食狗肉，補補身咁話

再者，南韓人真係格衰、賤。喺漢城有好多喺北邊嚟嘅朝鮮人，冇戶籍學歷唯有做啲閪工（待應、清潔）。見親啲南韓人都係對佢哋呼呼喝喝，當人係狗咁。喺香港，就算你明知譚仔阿姐係新移民，都會好聲好氣啦，係咪？

仲最叻賣淫

韓國=垃圾國家
韓國人=垃圾人種

上微博成日見到公認質素差既大陸人都話韓國人質素差，可想而知有幾差

人係日本 啱啱先見識完
大家都知放工時間啲JR幾咁迫 要落車唔係咁易 啲日本人好多時都講幾句すみません唔好意思唔好意思咁先落

今日就見到個韓國人(聽到講韓文) 好似墨菲特開大咁 爆開啲人咁落車 唔好意思都冇句 撞開曬啲人 跟著見到個日本呀叔嬲尻作勢想郁個條韓狗 但係條韓狗跑得快過四隻腳個啲走鬼左

當你知道人地幾百年黎都係中國隻狗
之後比日本食埋，依家又做美國隻狗既時候
都真係唔難明佢地點解會咁自卑所以自大

著窩丁衫

已經有預感月野兔兔條崇韓整容臭閪會copy 呢個po 黎扮中立屌日本

未去過。不過睇劇集，綜藝都知好多都仲係好殘舊

不嬲離遠見到韓國人即刻會彈開
旅行行山個陣比成團韓國c9推同撞
返工幢大廈有班韓國人
排隊買咖啡唔識講excuse me 見你企係度等又係撞開你
望下韓劇啲女人坐姿同儀態就知成班生番嚟

有怒睥佢囉
其實佢冇出過聲 互睥後就行左去
不過韓國雄性好易睇得出

隨地吐啖, 出盡力大聲痎唔會戴口罩或者用手掩口, 真係去一次就夠!

個次去日本。我地排第1，第2日本人，第3韓國人。之後我地成條隊要由呢邊行到另一邊，點知去到另一邊個韓國大媽想打尖。個日本人即刻阻止唔俾大媽行，話係我地排緊。最尾個大媽死死氣排返隊

去過一次之後唔撚會再去

韓國人正一食屎狗，個個都賊眉賊眼，依加坐我後面個條韓狗係咁踢我張櫈，我就黎起身屌鳩佢

係外國上緊堂

差不多

但韓狗無殖民黎搞鳩我地

如果你喺韓國次次比人撞都開拖，我驚你要由朝打交打到晚

大陸大媽都可以話以前冇受過教育，韓國係受完教育都冇得教。呢個國家歷史永遠比人恰，又冇文化，人又受完西方教育都係咁唔文明，真係幾慘

笑左 去過韓國都知韓國人嘅禮貌， 文明水平同整體衛生水平一定比香港優勝

喺韓國地鐵起碼冇啲廢老喺度咳咳咳 撩鼻屎 個身十日無沖涼臭到仆街。

去韓國最差/唔衛生嘅 可能就係佢哋鍾意隨地吐痰 不過呢樣嘢香港嘅中年人一定唔會少得過韓國人。

觀察下韓國d食肆嘅裝修以及衛生 同埋入面嘅廚房你就知道衛生一定比香港嘅食肆高出幾倍 就算舊啲嘅餐廳裝修差d 食物衛生水準都會高過香港一截

有陣時冇垃圾桶 佢哋載飲品嘅樽放落地下都唔會亂鳩咁擺 防止倒瀉。 相反你睇下香港大時大節過後垃圾桶堆滿曬冇位， 你會睇到酒樽紙盒打橫擺亂咁掉 倒到成地都係。

就算係啲上咗年紀嘅阿嬸 洗碗阿姐都好著重字嘅儀容及個人衛生。呢個係一種對自己對別人嘅尊重。 想返你睇下金鐘仔著衫儀容幾有style

韓國人起碼人哋係當自己人係人。至於香港人之不過係稍為有改善嘅大陸人。為利益剝削得過份 餐廳嘢食 有時好似比狗食

係班金鐘仔冇錢去旅行 所以先唔知呢個事實

有去過旅行都應該見識過好多香港人喺禮貌文明方面做得好麻麻

如果金鐘仔睇到我呢段嘢條氣唔順嘅， 咁你哋撫心自問下點解而家咁多西方人迷戀韓國 同喺韓國生活。 喺韓國見到嘅白鬼大多數佢哋都唔係western style， 因為佢哋鍾意韓國文化，打扮亦都貼近韓國文化。

相反有幾多個外國人去過香港會長期留低 同埋喺香港嘅白鬼大多數都係western style。即係嚟香港人本身嘅style吸引唔到佢。sosad金鐘仔。

''They are dangerous and they continually create the potential for injury,''

利伸 完全唔係崇韓國
一首韓國kpop我都唔識
一套韓劇都未睇過
只知道好多年前有個誠俊哥
衣著完全唔係韓國style 而係western style

好彩我淨係去日本

多人迷戀係賣廣告賣得多 知名度高
韓國政府比好多錢宣傳k pop
同香港人點解中意去日本一樣 賣廣告賣得夠多

港女: oppa好man

sorry. 我只講過韓國人嘅禮貌係比香港人好我冇講過韓國人係好有禮貌 讀得書少就會曲解我啱啱先所講嘅嘢

我已上一番嘅言論只會出於個人觀察以及經驗主義

根據我嘅觀察 喺韓國嘅車廂入面（首爾）, 韓國人係遠比香港人安靜得多 啲廢佬亂咁咳嘅情況隊比香港少好多

不過你同我嘅觀察 係 未必完全準確。係sampling size嘅問題

我同你嘅評論都係 針對韓國人嘅衛生文明同禮貌程度。呢啲嘢係出自於個人嘅觀察及經驗。

Sampling size唔夠好難去論證， 況且連登仔 可以話完全冇客觀分析能力所以佢哋嘅評論係更加情緒化， 可信性更低。

我諗我啱先嗰番言論最有決定性嘅地方就係

1.點解韓國而家遠遠成功過香港？
2.點解咁多西方嘅白人鍾意韓國文化
喺嗰度長期居住 鍾意嗰度嘅style 同學韓文？

3. 點解只有好少數嘅白人會長期居住香港，努力學好廣東話 鍾意hk style?

絕有可能係因為好多西方白人都覺得韓國比香港好太多 無論係環境同當地人相處等等因素。

利申： 我完全唔係踩港撚
我相信我比你更加本土
我只不過係客觀指出咗香港不足之處。
唔啱聽嘅說話你就唔聽 發嬲反駁
咁同中國大陸人有乜分別？

不過 唔啱聽都要講句
連登仔覺得中國大陸人同香港人有好多分別冇錯 如果你用微觀角度嚟睇的確係有很多分別

但係如果宏觀嚟睇中國大陸人同香港人其實好相似， 佢哋有好多共同心態 只不過係程度上有差別。 唔滿意嘅自己摷多啲學術journals黎睇啦。 金鐘仔

係香港都見過d韓國仔 周街吐痰 行路亞亞咋咋 成個死mk咁

韓國係同大陸無分別
可能係啲衫同妝好啲
其他一樣

for your reference. 金鐘朋友

d仆街港女迷韓仔迷到無曬理智
明明d韓國人黑鳩人憎到仆街仲要鐘埋去
識幾個因為鍾意kpop鍾意到移左過去讀書
on99

我男朋友上次直接比韓國大嬸用手推開
我o撚咗

係機場買嘢飲坐低嗰時，我後面個韓國人喺度放屁
仆佢個街！仲要放咗幾個

韓國成功過香港好多？
你唔好同我講係影視方面

你搵d極端香港廢佬黎比，定係你平時識開身邊既人係咁昨。普遍香港人文明過好多韓國人，唔好講好多人去過韓國之後都有同感，香港既大學有好多韓國人讀，你係香港讀過下u住過hall既話應該會明

Yes 親身體驗過

果陣獨遊京都行行下無啦啦俾個韓國呀叔勁大力推開(佢跟團掛住個韓文名牌) 然後頭也不回咁走左

住air bnb隔離房係韓國人 夜媽媽係度寵寵寵勁大聲講嘢
去完廁所又唔沖廁 真係屌佢老母

韓國人真係好垃圾

你都傻 韓國人好撚玻璃心 特別講到日韓關係

近十年有咩港劇/港產片係韓國人識？

相反大把亞洲人/香港人睇韓劇。

Samsung世界知名品牌， 香港呢？
唔好轉移話題講韓劇/samsung質素差, focus係知名度 使用者人數上

呢個時候唔好學大陸人搬龍門
話香港只不過係城市 韓國係個國家 無得比
9成連登post都話香港如同一個國家

仲有 唔好選擇性地回覆 答曬我啲問題唔該

2.點解咁多西方嘅白人鍾意韓國文化
喺嗰度長期居住 鍾意嗰度嘅style 同學韓文？

3. 點解只有好少數嘅白人會長期居住香港，努力學好廣東話 鍾意hk style?

絕有可能係因為好多西方白人都覺得韓國比香港好太多

南韓去過一次 真係唔會再去
狗也不屌
成街人一唔煲煙一路吐口水係路中間
人又唔禮貌
同大陸人無咩分別

野又難食，得個辣

去到都唔會點有興趣望女
個個人造人咁樣 好似個個都差唔多樣

地鐵張暖櫈冬天坐都好撚熱

成個國家都鐘意做假
特別係體育02年世盃，同其他運動
仲要真係以為自己好勁

個時唯一深刻就係第一次見到雪

成街人一路煲煙一路吐口水吐痰落路中間

大陸就周地屎尿
韓國就周地痰 口水

仲有啲呀叔飲到勁醉咁上車
上次去嗰陣比個呀叔跟住企到好埋望住我笑又想摸我同朋友咁
仲衰過日本痴漢
唔理佢走開又比佢喝住咁真係當自己呀叔大哂

呢個係真啊 之前間學校有韓國人 都係咁，講嘢仲大聲 真係唔明咩韓風 垃圾民族

搭地鐵落車行緊正常步速，
都俾仆街韓國男人用手一掌打落背脊，
示意叫我行快d

泡狗同大陸人冇分別

有人拎大陸人同香港人差唔多文化黎講真係好笑

香港每日150大陸人落黎又多港人移民..你係香港見到嘅「香港人」係咪由細係到大都未知啦

韓國就真係同大陸人一樣咁撚垃圾啦 都唔撚洗佢地好有禮貌 我又唔係佢地邊個 不過出到街最簡單唔好騷擾到其他人 佢地都做唔到

香港已死係事實 有文化唔等於生存到落去 大陸就係一個垃圾變強國嘅例子

唔想同你嘈 不過個人親身經驗，韓國人的確冇禮貌，香港人好好多

講到香港好好咁

我想講韓的確有好多無禮貌既人

但我識得既都對我好好

唔會擺架子唔會貪你小便宜

長輩都係

想講既係，仲有好多人都好好同有禮貌囉

垃圾

個陣去搭地鐵真係比人撞到傻閪咁

男人千祈咪撚去
個陣未去過諗住去下
去咁多日悶撚足咁多日
行街睇衫賣老翻又多
野食除左韓燒個餐好食少少其他真係一般到唔一般
景點又唔知有咩好睇
我個程首爾之後去東京
個感覺首爾差幾倍
得罪講句, 好少少嘅深圳咁撚樣

韓國人係咁

返工個時serve 過韓國阿嬸
用英文呻依樣嘢麻煩
超 麻煩咪轉身走人囉 無人逼你要用職
最尾一邊大聲寵寵寵成隻癲狗咁吠 攞完著數就走

其實同香港啲師奶差唔多

有次去台灣 有韓國人兩公婆影相 我老豆無為意係中間行過 個韓國男人想用手欄我老豆 佢店到我老豆我實指撚住屌佢老母

啲韓國MK癲到係可以直接係你面前吐痰有一次嚇到呆左

有名你叫
韓狗韓狗

係外國住
有條傻西韓狗i 住我架車食煙
大大聲叫佢fuck off 仲笑笑口
一句對唔住都無
吹奏韓狗既 都要落地獄
滅支那既同時 韓狗一樣要滅

隔離屋係韓國人， 平時成撚日眼超超又唔打招呼， 有次郵差派信叫我簽收包裹， 我簽完自己果個佢就問我可唔可以幫隔離屋簽埋， 我話ok之後收完寫左張紙仔zip係隔離屋叫佢地搵我攞包裹

當晚佢地買左包提子同一大盒貓罐頭(我平時會帶貓出街散步)黎多謝我， 話佢地朝早一直等都等唔到個包裹好擔心， 因為係急件黎

自問對寵寵寵冇乜好感， 但自從呢件事開始， 佢地開始同我打招呼傾閒計， 好似變撚左另一個人咁

反而對面屋個白人平時好好禮貌， 但成撚日做埋啲陰濕野

刮花部車 估計要賠5-10萬

條撚樣個老婆係韓狗賤種
一個好好既例子 表現出韓狗既貪與賤

我都去過一次韓國，係去首爾，如果去旅行區就真係好少少，因為你見大陸內多過韓國人，但我有次去d韓國人先行既地方，就見得出d人有幾垃圾！
有次係香港睇到班年輕韓國人係火車站做既野同廢老一撚樣！講野勁大聲，仲要用部手機開撚住歌係到聽！心諗，正一垃圾！

我媽試過比個韓國後生仔推開 之後我唔小心行過撞到佢

但d韓妹ok啵

所有人靠整容
女既做雞
賣垃圾歌
完全無深度既國家
貼錢都唔去

係港女先想去做奴隸

踩港撚：香港人最無禮貌，d sale成日西面/d客好撚挑剔

呢個真 就算韓妹化到幾靚都冇用
之前去旅行 有班女仔係間鋪不斷撞人 又無端端坐係地下 嗰時仲同個friend講：啲大陸人好冇禮貌 點知一開口就知係韓妹嗰刻真係覺得支韓一家親親

果次去釜山，係車站不停俾亞豬媽撞擊，只不過停低睇地圖，痴撚線

爺爺去旅行

睇韓狗踢波就知啦

其實大陸妹同韓妹有樣好
成日撞人都唔介意
唔係我抽人水
係佢地撞埋黎

而家啲大陸女個妝化到同韓國人一樣真係有啲難分

成日覺得佢地冇禮貌又污糟
撞埋黎真係送都唔摸

日本>台灣>星加坡>香港>韓國>中國

印 韓 支那 都係仆街黎

韓國人碌野太細條，唯有靠呢d行為扮下野

Sibal
之前玩game輸左 突登加好友屌柒我
可能因為我贏硬之後撚佢狗

踢人如果係運動
佢地一早稱咗霸

同支那一樣
無進步過

仲有一樣野
外國見到既泡菜女人大部份都係大肥野黎

農村黎個d我都避啦
問題係陳法拉朱晨麗咁

垃圾始終都係垃圾

泡菜國真心去過一次你貼錢比我都唔撚會再去
日日食d野一模一樣 d人又閪 冇樣野好
都唔知點解仲有咁多人想去

岩呀，咪撚去呀連登仔，同支那無分別架

到時影衰你地高尚香港人/大日本帝國就唔好啦

你覺得好合理？

韓國人好尊重泡菜

去過韓國一次唔會再去
好似返左大陸咁

係連登講泡菜哂撚氣啦師父

繼續幫日本打飛機囉咪

同連登仔講道理

搵黎同支那比

十年前去胡志明, 同local tour有泡菜人, 啲阿豬媽着高踭鞋爬打越戰啲地洞, 好似中国人着西裝耕田咁

勁冇手尾, 掉晒啲垃圾喺旅遊巴個位度

曾經見過係彌敦道兩女一男韓狗同三男二女大陸蝗一齊係紅綠燈位等過馬路，啲韓狗聲線力壓啲蝗
大聲到個幾個大陸蝗都冷眼啤住個三隻韓狗

韓國人係咁冇禮貌
特别係有d年記嘅男人
之後就圍威喂高中mk仔
基本上呢兩種人見到都要行遠d
吐啖鳩撞對人呼呼喝喝
食飯成日都會聽到d廢老對d女侍應呼喝
果d又冇用又大男人嘅心態真係好撚作噁,非女權撚
有錢地段返office嘅就有禮貌d
問路問10個應該都有5個會答你
不過答嘅人年齡層大約都係20到3,40歲
答你仲可以用d基本英文
問路遇過一個大學生幾nice答完我仲用英文同我吹水,不過真係小之有小
不過做餐廳嘅有部分又幾正常,講英文仲會當你日本人
利申追星韓狗不過去韓國第一次算可以當係旅行
之後就不了除咗d乜島物島自然d嘅地方之外
當然對韓國冇特别野鐘意嘅第一次都可以免去